班狗對記者掉催淚彈，然後知自己柒咗跑出去執返...

仲要掉出去冇爆個下好野

有線

仲笑得出

有睇
笑到仆街

真心好笑

唔係知自己柒, 係唔想俾香港人攞起